[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （148）刷關是無止境

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係岩屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

(圖片來源: 巴哈)
金底初始五星武將較強, 但好難抽到
留住金銀銅儲齊先升上去
新手搵D有得刷技就最好
包括 陳宮 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?

突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv
新手攻略：刷第3章第5關 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留
覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
6) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張:

7) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末三倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

[quote]

又黎

LM ....thx 乜sir 開po

新post留名

乜巴開post我彈通知
我黎刷下存在感

80%血都好易長駐喎....防CC 好過玩坦

免冰暈都幾好 係差在冇得即發動
我關羽專斬水曹

捱到第一下, 佢地就廢晒武功

返黎未呀雅巴

唔返啦 太忙
手機game玩緊吞食同第五人格

大家都好掛住你呀雅巴

我間中都仲見到有人follow我個youtube channel

個server好撚虧
我今晚都好lag

我以為係我手機問題
睇啲畫面一格格咁

lag到我懷疑wifi虧左

各位有無換人未落地空中被秒既情況？
定係敏隊先有？ 我經常比人連殺3隻

敏隊成日中轉人即可開技
如果你咁啱中呢個bug
係空中開天生技同時又比人秒左
又死淨隻敏將既話
恭喜你 可以準備離開
或者係場內做球證

我當然知你講咩啦
已經中到習慣左

但我不停按閃又閃唔到 空中硬食

成日咁死係布仔3技

原來今日係server問題
以為係我問題

老曹終於有得換季

唔緊要啦 金再儲返就得

佢送咗招最廢的反燒...仲要慢慢洗技

好正常 你估個個都運帝咩
我都唔記得燒幾多金去洗反冰

所以呢家得個樣
自high 中

cc最實用...
anyway,用住反燒，成日畀殘血曹屈普攻冰，睇吓你死先定我死先

洗布時同曹時真係黑暗往事

無啦, 我地團友好準時

要19:59入定去捕架
BTW, 恭喜晒

黑暗往事有很多....升境界

無限輪迴

我見佢同手機個鐘好準

其實較快D自己手機個鐘work 唔work

武鬥又改時間 快啲上FB揀

我揀
1P: 1230-1300
4P: 1330-1400

1P: 2030-2130
4P: 2200-2300

我都係咁話 不過算啦 最多咪跌出30外
入頭60都唔難 最緊要晏晝有1P打

下晝返緊工打唔到
夜晚太晏又瞓咗（返早，五點起身）

營運應該檢討玩法、獎勵，而唔係鳩改時間就算

Period 1: Option 6
1:1 11:30-12:30 (厠所打)
4P 13:00-14:00 (食飯打)
協力 14:30-18:00

Period 2: Option 1 (No change)
1:1 18:30-20:00 (巴士)
4P 20:30-21:30 (食晚或屋企打)
協力 22:00-02:00 (瞓前打)

營運都刷存在感....改吓時間易過改玩法

我揀左option 7 同 option 1(no change)
個人認為1v1 時間夠長最緊要

我都滿意呢家時間, 但開埋中午有得打就當backup, 因為有時平日OT或去咗街, 星期六日家庭樂會都無打到....44 唔追(實為追唔到)排名

宜家1830-2000打1v1 好岩我，如果lunch有得打都好，彈性大d, 1個鐘都應該夠打8勝
2030-2130打4p就唔係成日打到，好在我都係唔追(實為追唔到)排名

以你隊野要8勝容乜易
4P追排名既野就沖時間沖元寶

44 追排名又係惡性循環...開放時間長咪大家鬥打得長....佢應該要限死每人的一週場數, 唔係就大家累鬥累

好睇個人狀態，攰個反應遲頓好多

而家打1個鐘4V4都好難頂
再加埋中午⋯⋯學金巴話齋係累鬥累，尤其係追活動時
唔明點解你哋會BUY

1P都叫好玩啲 4P真係暈同冰

仙體+敏隊好似難搞啲

呢隊單P就勁 4P唔見得高效率
得罪講句 呢隊4P垃圾黎

就係單P...

尋日3炒完隻NO.7 點睇

mr.z至啱 記錯

乜神

Master DO

最尾個5000點緣分刷兩個星期

我劉備同關銀屏都就黎刷爆
再刷就可能刷香香張遼

我香香一路都有刷緊...
肥豬覺醒咗仲升緊lv,諗住刷到一半緣份收工
最好笑係老mk,無特別刷佢都有14000點

老MK真係一早就爆左
肥豬同臥龍一樣 刷1萬就夠曬
刷多都曬心機

冇錯
10月再唔出新野既話
真係唔知點再撐落去

佢地個個都超快咁完成所有野
我以架境界又未得
11章連無双關又未破
裝又未3個333
有排都未搞完

我多咗你個境界咋....
神石有一粒, 98lv 攞, 洗都唔敢無金洗

所以佢地咪話悶囉
佢地一野就突破成功
我就上一層都要突破5,6次先上到二階
點追到佢地進度呀

唔好落去欄路喎, 一陣D人上晒金龍

佢落區好喎
唔洗咁難打

所以我地一向都叫你拿拿臨沖上境界3先
冇肥就肥晚掛修9-8掛全晚囉
我地個時都係咁刷肥架啦

呢度都唔少無課上境界3架

以架掛埋搶糕拿3粒神石
然後夜晚刷11-2

仲未夠數咩?
我尋晚已經冇刷演武了

仲欠300

尋日已經完全任務

我諗放工前都搞點

我無刷過月餅黎換匙咁滯
有成200個箱

我有三百幾個箱

又被把打屠....

黑空你網絡唔好咩？
做乜打第2場一入場就斷線？

啱啱都試過
btw依家好多VN仔用連線速度差黎玩
有佢打你 你打佢永遠delay

個名有5個中文字

冇野好整

我開咁多將 依家都仲有1600up

以為濕巴

仲有2322 淨係開左力隊 其他開兩三格落粒石掛機

無名巴我差啲又想掉西瓜搵你

今日被兩位5個中文字巴打輪，前後腳

點解你地有咁多，我都日日用盡20 quota喎，呢家只得650，但我礦隊仲有未開喎

7隻全開 2隻開4洞
其他開左2洞廢時講

我日日都有上水架喎 可能存在感低啫

咁一定係我眼殘
原諒我

淨係力隊開晒 其餘個啲就係要掛關升緣份就開兩三個窿攻防星魂囉

參與唔到你地啲高手討論嘛

嚟， 跟我討論其他文青嘢...
我呢家襯緊時裝，睇吓邊隻色靚

我琴晚都係兩key開一黃鐵
我前後用m巾換咗5鐵，再加中過好多粒鐵，好抵玩

最尾170糕換銀幣箱攞咗96萬

肥豬底橫我都諗左好耐 有紫線揀 撚左紫
尋晚洗左免冰暈同關公一樣 睇下拎唔拎出黎玩下

我中咗黃色底，感覺好著底，其他色好撞,似無著
我都係免冰暈，但專未6突，用咗萬幾碎都抽唔中專肥

原來我開120箱中過15鐵...

運帝 我未中過鐵

我夾夾埋埋開箱都唔知有無中超過五鐵

我呢排因為攪元姬把專而狂抽三星專都好似唔多見有肥豬專出

本身係負面加血 未洗到反暈 試下用免cc 貪用開關羽就手
下件目標係3娘 依家係黃色底

自從跟濕爺講軍團兩key 都可以中鐵後, 之後都次次兩個或3個箱咁開....真係幾好中

我之前抽爆晒資源都唔齊元姬專 要用鐵升

三娘時有點"知客"feel
香香女僕時我覺得超卡娃兒, 專又好似唔駛升, 緣份就爆, 我諗住夾司馬師玩吓先

肥豬鬼仲有排, 專, 緣, 技都唔齊....

我都諗住用鐵升肥專, 呢家一突, 有4鐵, 但都欠肥專肥同晶石....

日日曹玄布....有點兒悶...雖然可能最強(實用)的隊

抽中咁多, 我都未有第三件3階

最大問題係換裝煩啫 我要用力隊打過關 唔通下下pvp同過關時換裝咩

早兩日前發覺齊裝可以自動240
所以用死咗一隊...司馬師都暫時收埋咗

我都可以

得布仔暈專夠控場? 你全防定全攻?

全攻布仔三哥
全防二哥
pvp setting

我齊左元姬專... 而家已經五突但無專肥上六突, 我連之前突一D專都食埋喇

自從有三突裝後, 過關基本上我AUTO+過, 有時間就望下就算

我都未齊三SET....

咁自動3星率高唔高...

最後個關要睇囉

你有好多3突裝仲要靚數值同屬

咁我都可以試𨍭吓隊喎....

我都有幾把陳年on99突1突2左既專 有突2貂嬋突1香香祝融單眼銀平

想挑戰用敏隊過

之前玄德係破甲專直情唔洗點睇.... 而家唔夠仙石唔敢洗走個激勵先要睇下

我食晒啦.... 而家七把六突, 兩把五突, 三把四突..... 其他都無了~

1突真係食咗佢好過.....我有陳宮, 于禁, 馬超3突遺專....唔上唔落, 所以都想升返陳宮

我洗走激勵換咗破甲, 都真係包240星
但呢兩日PVP係咁被曹操反冰, DLLM

好在我無3突專..... 不過我有點後悔將臥龍把專升到4突

我由有二百幾粒仙石洗到一粒都無.... 而家先儲番幾十粒.... 唔敢再亂洗喇
PVP我無用玄德成個月喇

玄德好難戒喎.....

有被害妄想症

我成日都打中人都唔扣血, 應該全世界都係仙體

乜可以過1000星魂？

而家係可以auto 240,但要望住
有時d 電腦亂打，隻布仔好易死

仲未有得更新

應該入game更，不過未入得

咁新副本可能同黃巾副一鬼樣...只係換吓D skin

DOWNLOAD 9.06M

番炒番呂布副本先 下次先番炒黃巾

haha

我隻姜維升爆喎

啱啱都見到

正想貼...7級星魂

可歌獎勵有隨機黃紫綠鐵/紅砂/和氏/砂石

新大坑

50萬4粒， 新版

真係秒天秒地了 下一章到底要點打 係咪要4萬攻

有指定專賣

7級攻防一定極低機率

睇吓個PO ...
刷關是無止境

啱我買，不過又要買蜀章

仲未合到喎

尋晚掘砂礦
更新前冇開 game
更新後變晒三星武器/防具

灰姑娘咁喎....

關平加20%攻速

公平咩

最後先中到

買左兩個，開十二粒

SAME HERE....

正解....

睇英文FB Patch Note 睇到頭暈
等中文版

剛打三場4/4/5, 再加100萬買章... 而家25個章.... 一粒七星魂就應該無問題, 兩粒就.....

姜維副, 無雙通關就包4 or 5蜀章
活動前後15日

姜副推60-75個章.....每日買2章袋(1M)最多攞20個 x 15 = 最多攞300

最多375 都攞唔晒 225x 2 7級星魂喎

你計小左數.... 一日打三場
副本如果全5章, 一日有15章... 15日就剛好一粒七星魂

e ....係喎, 因為仲未真正打

咁應該攞到晒兩粒

無乜可能啦.... 運帝上身就有機會

正呀

11打到31
袋當你9粒
3場加埋當你12粒
就2粒拿灑

唔運帝上身就要課佢個未來章袋

我今日買2袋開14毎章(4+10) ....原來要每日15以上好似好難

10 / 11 ( 四 ) 維護後 ~ 10 / 25 ( 四 ) 上午 9 點 0分
原來31係換完

DLLM
更新前攞晒

中文版

我諗好多人都更新前拎晒

七級星魂無法變更屬性

same here…眼白白無左十幾粒

而家無啫，將來一定有

鬼婆圖就話有得合 中文更新就話冇得合七星星魂

呢鋪先信唐人雙兒……入game真係未有合六星魂果part

啱啱都試左 應該冇咁快有得合既

課金先

78蚊課

我14粒

一日量

終於連防裝都升滿喇 用五星突滿咁食應該最快最慳

玩晒啦

月包有無?

打左N日11-7普，d肥由三星合三星咁上架

佢應該未計月包.... 計左月包先得32粒真係小過頭

個傻鳩係邊到講

玩野呀濕巴, 你上一期唔去追活動咋MA

78月包

2個章包得5粒我都唔想

拿埋月包果10粒？ 你買埋一百萬章袋未呀?

我今日27粒, 2個袋開12粒
2個月卡尋晚攞左

你真係全MIN PAY
3場4章 + 78包10章 + 一百萬章袋出10章

我係尋晚今朝冇開過驚先拎到10粒

唔好提.... 78蚊包果10粒我拿左.... 連每日任務送果2-3粒一早拿埋.... 今日我先得25粒....

1m 5粒+高包10粒+活動14+1日成就3粒

其實係個袋黑仔d啫
20日都應該換到2個星魂袋

有無咁黑暗...

邊個夠我慘
大哂你地

平時按個制就突破到
今日只係差少少就話慘

得15日喎.....

其實佢係咁SELL D專武野出黎
都幾有突專既感覺

好快你會反超前啦 運帝上身

唔好咁毒啦

我應該可以換晒兩粒掛....

我仲攪緊元姬把專喎

有課2個月包的話應該無問題

元姬得破甲3, PVP唔太有用

無乜所謂啦, 只係想玩多隻ONLY

我只課左78包, 體力我大把無課果個

我都衰過一次2上3

450勉強都有嘅
再黑仔d得30都夠450

打姜維15日, 78包到31號

咁就唔怕啦，好運分分鐘多粒突石

我打多兩日睇下乜環境先諗可以換乜

再突專叫佢收皮啦....
我得7 把6突, 一陣2合1...即刻由兩隊又縮返一隊....

可能係刷道具, 唔洗食6突專呢 (妄想中)

之前已經放過風出黎話會再突專啦
同埋正常老玩家依家都講緊最少2隊6突專
加專武覺醒/ 再突破只係時間問題
快既可能下轉update就會上架

不過重點係覺醒後有咩變化
如果開雙專武技可以拔山+仙體咁屈既話
隻驚真係等死
又或者fix返仙體個bug/ 減低發動機會都好少少既

拜托唔好搞專武....呢家有推專放倉都叫有收集過可以自high, 一陣唔見埋換粒彩星真係

再搞真係唔Q同佢玩...

我寧願佢武將由90 LV比升上100LV
都好過玩專武
因為我覺得玩專武突好悶

如果要用專突專就真係收皮
好似突裝備咁儲吓砂, 碎就慢慢同佢玩多陣

80lv上90lv叫做武將覺醒
放心 有排都未開放武將100lv
因為唔少野仲可以再向上開放
包括已經放左風出黎既專武
時裝未放風不過都係時間問題
但一定早過開放100lv武將

再突專既機會好大.....

有得玩多幾隻將先唔會浪費咗隻驚....講真，有得用金直接換將我都buy, 畀人試吓真打主線或pvp都要啦，難鬼圖鑑同八門都無乜參考價值

再拉大大課長，小課長或月包的攻防差先真

依家仲拉得唔夠開咩

屌……

要有一兩日運帝上身應該會好d…

如買高包+力包

黑仔33章一日==>如只計14日 ==>462 ==>２星魂＋剩12章
運帝73章一日==>如只計14日 ==>1022＝＞２星魂＋２玄鐵＋剩352章

課100蚊有兩7星(即4粒6星魂, 前所未有咁平喎)

買高包+力包吧

多謝數據 好在有買開$78

好明顯今次係殺無課客用

唔買力包啦……對我無用……

只買高包

黑仔28章一日==>如只計14日 ==>392==> 2星魂＋欠58章 (但今日未計...)
運帝68章一日==>如只計14日 ==>952＝＞２星魂＋２玄鐵＋剩282章

多謝解讀

唔玩專武再突就抵屌...一啖沙糖一啖屎

可以唔買體力, 唔會日日都咁黑既...除左我

過一個星期睇睇點環境再確認

小課可以宜情

原來體力月包岩岩尋日到期，立即買來攞5個章先

有冇大佬幫打兩場呂布

想第一次課金升一隻lv80..各位有無意見？呂布定張飛好？
個人又幾鍾意司馬昭

應該會叫你唔好課

如3揀1就呂布

時裝反易抽易洗過張飛, 呂專又唔一定要有
覺醒後打牛車有15%攻速加乘

打關用呂關張, 張飛6星做隊長都得...當然克屬你都要搞隻木屬玩

時裝反暈技易抽易洗過張飛

我今日無咗15個章

我有覺醒司馬昭，真心建議你如果用來打關就唔好升佢 佢無呂關張呢個強力gay伴打關

布仔會好d, 專武背水加時裝減防夠你打劇情

星彩有得諗

我今日有試玩過佢，有加攻有減攻，的確好過香香同關索

關索真係唔駛諗

香香星彩我都同期玩過一排主線同過關，星彩3技有破甲好實用...4技唔中人都可逃走用

專武突四後有勇武四 打關都ok既
我而家用玉佩抽番七隻水星彩玩下先

冇記錯加攻減防未更之前都有 啱啱試過好似同之前有咩分別咁

而家技三減攻又減防……真係諗得過……

好似突4完多左勇武

原來減埋攻 可惜係境界時已食

[]

我食左N隻啦 不過而家無野升，搵隻升來玩下都唔錯 我敏隊可以水元姬，火香，木星彩

不段三星合三星都得

啱啱玩埋關平 20%攻速好有感 大家可以體驗下

時裝有長駐免控，都好正

80%果個? 長駐架咩

即係鬼佬雙兒柒一鑊

我食左兩隻六突金星彩

負面唔係指減攻減防個啲咩

兩隻六突金星彩

暈都應該係

好在之前境界無食到，又多條女玩

呢期大家都玩女多

之前玩過啦，舊女嚟

之前會留金底架嘛 一出覺醒唔駛用金底咪食番晒

但有另一招技係免冰暈喎

覺左先講

免負面係全包，呢個係最強

嘩 你個賤男

你又啱喎 阿媽我好亂呀

翻啅

我有香香...唔駛再返玩星彩

我都有覺醒香香，如果抽唔到星彩可以覺三娘

大番你隻元姬加3娘

btw 冇人試關平 真係爽左好多架

我3娘專突2 唔番轉頭了

之前食星彩時好似連時裝都冇留

我試左呀，係爽架，不過原三仲要力將……

星彩時裝一個五千元寶隨時有幾件啦

讀心驚呀

落七星星魂照樣3萬攻

利申鳩噏

但落七星星魂落去原五有三萬一攻呢

遲下升來玩件時裝好短

底攻越高後攻防差別會越嚟越少....技(專及時)同倍率先係重點

兩件都靚技

咁我又無覺過原三真係唔知

原3 3萬攻 原五應該唔止31000

平仔專武算唔錯啦 又有暈加攻減防 巨腸技又有加攻防

仲要夠大碌

24技就有得計既 40技應該未有痴線佬升啦

34技算大力

24技
3804%
4280%
7608%
9510%

張飛1 lv
700
800
1200
1300

星彩
600
675
1200
1500

力敏技加幅會否不同？

有無師馬師1lv望， 我有40無技對照返

24技果個係咪舊值黎

睇番巴哈 應該係舊值黎
用新值x番9.51先係新24倍率

屍 600 700 1100 1300
元姬 330 440 1370 1450

個數值係睇我自已個隻，姐係未UPDATE？定覺左先會加？

因為我睇番舊值係 400 450 800 1000, x9.51正正係你講既倍率

好離奇

屍 600 700 1100 1300

星彩都有得諗

臨瞓都有得笑

豬豬出左片
非洲人同歐洲人可以差好遠

btw 耀晶石好抵買
但係就快燒晒d銀幣了
仲要每日買徽章袋

耀晶石我都想買足，但會無銀追章袋

每日刷180萬 +15萬快速過關 -22萬牛車= 173萬
11-7 4403銀一場....要日刷392場....瞓醒剛好掛完

我每晚都有掛11-7普，但只掛到二百五十場到 我太遲瞓太早起身

星彩4技實AIR 一半....
唔易秒人...元姬4技勁D, 但就3技廢廢地

我都係吹下, 我未到200場就要起身

而家等星期六掃佢一轉拿番千幾萬頂住先

啲倍率真係亂鳩咁黎

千幾張掃卷?

佢當正自己網絡判官，自己柒左就一句帶過

嘩屌…… 有無咁多呀你
btw, 剛剛打晒拎晒蜀章，今日拎左43個章 唔錯唔錯

成千張卷都隨時掃成個鐘

駛唔駛咁多呀

唔駛用咁多喎...你無畀多張2x Exp 咩?

你窮極都有百零二百張旁身掛

多得琴日更新, 呢家得235....

90定80呀

好在有張四銀卷, 聽日可以用喇

我用咗啦...
我上次我用二百零張時用咗囉

但我都會掃到無晒肥陪升司馬...最後又攞錢突多幾隻將, 銀幣最後無乜多過

我都無晒將可以升 唔通要同你一樣用掃返來既銀用來突肥再掃 咁最後隨時得個吉

我而家探索五個位都係元姬，掛機又係用元姬 掛到天荒地老個緣份先一萬頭

我隻師覺醒時用晒d探索肥，所以最尾5000緣份係全掛機返嚟，足咗兩星期時間先升埋

所以要忍手唔好手多多....我突咗幾嘢就成百粒

或者你用在錢加倍時段掃

好難忍手呀 我剛剛98級.... 拿住4000元寶走左去轉神石

你已高我2萬戰力啦, 唔駛咁盡呀...
我粒98 出暴抗, 我都懶得洗, 放落倉算

我想睇下去唔去到50萬戰

留名等見你50萬戰完美機體
其實攞埋7星星魂你應該即到...不過我估你想要在攞埋7星星魂前50萬戰

無野做ma.... 搵d野玩下 我如果換晒全藍石加神石下可能有50萬戰, 就係想試下紅石加神石過唔過到

點都唔會完美啦... 無玄德時裝又無拔山專

6突專都直接拎出黎賣398
專武再突破應該就快出

指定呢五把專呀

即係引人買星彩專呀
今期大熱一定係佢

肥董好似有冰專
張郃唔知

我都有玩過, 董卓招技二改左, 而家仲慢
張郃D招攻速快, 不過佢個人設太不男不女 佢再勁我都唔會用佢

剛CHECK, 呢兩個都有勇武LV3

佢張圖下面行字細到

但真係無勇武之地....pve 好多都免, pvp 又好難流血死人

肥董有冰專屈吓普攻飛彈都好

諗住聽星爺講唯快不破....
所以張郃開驚時試過打主線, 用到5星

開埋聲聽仲基

出招時有隻蝴蝶系背脊，真係基到一個點

星彩同魏延把專ok掛 星彩有勇武lv4，魏延有碎骨lv4

關平...最好啦

到而家好似得番張角未有人四突專

魏延都係手短, 好難中, 未碎到人地骨自己都碎咗
姜維遠招夾碎骨先有用

完成日任後又無銀用...

唔緊要啦，聽日掃返千零萬返來

千零萬都係過眼雲煙嚟

星彩真係咁勁 係咪改咗招

我都覺..... 而家無四五千萬銀都唔掂

大叔要爆啦

大叔成功果刻一定好激動

我睇圖都聽到大叔"嘩"一聲

好強嘅氣喎

以場真係打咁耐其中一場又好玩又經典

500體力係即食係咪on9

....見怪不怪了
不過呢家要日燒800包先夠銀幣

有咩所謂呀
今日個個都爆卷爆體力掃掃卷拎錢架啦

已掃二千萬, 順手用張2倍經卷順手升三四肥

我順手升埋把3突武 難得有咁多武器肥

計過數聽日我可以轉打可歌可泣抽鐵箱

得番10日到，即係免費150粒炸喎
你呢家幾多粒？

有12日打副本，買章袋可以買到31號，仲有18日

睇黎我3日15章係好黑

已經唔想計 打左幾場都4章

我係開章袋

唔好灰心

淨係覺得你串我
1日=我3日

我係比d激勵你

章袋我都唔敢開啦 兩日都個位數

要買來開喎，唔開唔知時運到

唔用章換定玄鐵？覺醒專可能有用

換星魂先，其他再諗啦

計過唔太黑應該換2粒7級後可以換埋2粒玄鐵

到時一定係用新道具 慣例黎

拿，今次我會換埋鐵，仲有買定指定專先箱，再突專用唔著都可以升多隻將用....
一陣神將無玄鐵升會報廢

我都係咁玩

我一個一個咁開，一個出5，另一個出10，三日都係咁上下

我都掃咗800萬，但轉頭又嘔返200萬落新日任

掃左有二千萬，應該夠頂

想問如果件專武三突再用冰魄轉，會出返三突專武定係零突
依家有件三突徐庶專同一突文姬專，好雞肋

會變突架，唔好做傻事

零突

一轉就變0突，同埋冰魂隨機，好伏
無用不如直接溶換晶石

Ok... 木屬技將徐庶本來幾好，依家姜維劉備彈起晒，徐庶已經冇用，除非再強化

晶石依家有得用錢買，枉我之前仲溶過姜維司馬師專武來換石

不如留住等埋徐庶優化＋覺醒

我覺得佢都有得返生，我等咗好耐，每批覺醒將都無佢份
利申:6突徐專

早升早享受呢...
呢家儲定晶石等佢再突專咩情況先再諗，如果唔駛用咪開新將玩

強化埋周瑜唔該 6突周專

6突專＋6星時裝
不過優化多數係減下HIT數，加下技%
如果有減防＋靚隊長技就正

周瑜專好強

成期耀晶石同章袋都要跟足，好窮呀

昨天係咁比第一名屌打

得2技走天涯 仲有豬腳都想佢強化

拔山得2咋喎
或者碎骨3 不過咁少hit數冇乜用

2隻都6突專頂屬+全開5洞星魂
如今放入雪櫃
唉 出神將真係搞死隻驚

開5洞真有米

個時靠佢地打天下
唔開5洞硬係覺得爭啲咁

我隻曹仲係4洞咋
開出嚟都羞家

我都係兩把六突

官方已出口術 之後個啲點出都唔會勁過神將

啱啱有窿個陣都唔係個個有5,6星魂 都唔駛開住

第一輪覺醒時已用六突徐庶做肥料

我都係得一隻玄德有五洞，其他最多四洞

我六突肥豬都食左啦

肥豬我真係唔捨得 專武拔山四
係犧牲咗徐庶張遼夏侯惇馬超同一批原三
今日抽咗三次姜維專，中咗兩次六星

我境界/覺醒時食左突滿夏侯/602/肥豬/龐統/劉備/陳宮/于禁/ 甄姬

原五我真係唔捨得
本來我件姜維專零突，今日抽咗兩件交星，依家二突

我都剛剛突滿埋元姬把專喇

我今日先突滿曹專

你有無咁耐呀

我冇課呀嘛
又冇上金龍, 好少專碎
升呂關張專都搞左幾個月

咁先㩒玩

幾時出返玄德專,我仲未爆主線

呂關張都夠過喎

之前曬嘥左資源搞敏隊,技隊
之後呂關張突然改勁左,已經冇資源升了

呂關張由頭到尾都勁喎
依家主要都係6突張飛+布仔專啫
其實呢2隻好基本 係一定要有6突專

我都有兩把六突原三專嘥咗
而家比左水玄用
打緊無雙關補返啲三星
有突專石送
修11就等齊晒3突武+3突法先再打

其實你而家用銀幣買耀晶石，好快6突到呂張專

我有專但無時裝

剛突滿呂專，銀幣解決問題

呂張改技有冇改左一年

主線有專得啦

之前又話咩冰曹冰專好屈，嘥曬資源升 ，就算有專都要有神技卷慢慢升

飛布改強左之後 冰曹都仲繼續屈喎

我都係 仲要我果把唔係拔山專

應該半年多d

爭4粒

運帝

點打。。

好葡萄，洗左17000元寶都無攻+防，又破產

而家應該集齊27粒神石先
只要主攻/防都可以留
齊左先慢慢再洗主攻防/防攻

人地就集齊7粒龍珠
我地就27粒神石

洗到有石冇元寶洗窿

仲要攻防法各九粒

明知大坑你地都掘得好快喎....

我每次一有幾千元寶就走去洗神石試運氣 呢個FEEL我覺得自己好似病態賭徒咁一有錢就身痕咁

有三粒有主防既，離27粒遙遙無期

呢2款我都有用緊
點解唔入隊先

全防武器果把而家一突only，我又唔想攪而家全攻武變全防武，所以想突埋把防武佢先洗神石洞

really?

btw… 剛剛手痕又洗左兩下

何苦呢 主防已經多70防
就算係生命副屬都已經好好用
可能我要求低

呢款我都有4粒用緊

我又洗到無元寶去洗裝喇

的確係
個個都知攻防石係最好
但要中攻防石真係唔易
同埋洗神石洞都要預元寶

啱呀 依家有一粒攻防上唔到

洗神石仲好易洗錯石

正常神石會係介面左上角架嘛 但有時洗完戰力仲低過抗暴咁粒神石跌左落下面 我就一野照禁個交易 洗完先發覺屌洗左普通石 已經試過幾次佢老味

仲有次唔小心洗左本身未上個粒神石

岩岩洗左8000金
兩粒防攻 一粒攻暴
都算係咁了

全部攻防？
玩晒啦

有冇咁強大
我啲神石洞好花呢碌

8000金洗到一粒都偷笑啦... 你洗到兩粒.....

濕巴應該都係混色 我都就來七彩架喇

有事請教⋯我係一個軍團團長，今日要報名軍團戰但聲望不足，差成8萬幾但聽日就截止，係咪冇計

補送月包徽章

【 28日包子/高級元寶禮包發送蜀國徽章II通知 】

各位主公好，我是雙兒 (,,・ω・,,)

上禮拜 10 / 11 ( 四 ) 更新後可以在 28 日元寶 / 包子禮包內獲得活動道具蜀國徽章II

然而若是在維護前已經領取當日的商品就無法再另外獲得，因此針對這些主公我們已經補發蜀國徽章II

詳細內容請看下方事項：

[ 發送蜀國徽章II通知 ]

■ 對象 : 10 / 11 ( 四 ) 00 點後至維護前為止已經領取當天 28 日包子 / 高級元寶禮包商品的主公

■ 內容 : 發送該商品應包含的蜀國徽章II

■ 時間 :
10 / 15 ( 一 ) 14 : 00 ~ 10 / 24 ( 三 ) 14 : 00 為止連線時發送至信箱
*因全球發送信件標題為英文 Shu Badges have been delivered

[ 蜀國徽章兌換活動 ]

1. 活動期間

10 / 11 ( 四 ) 維護後 ~ 10 / 25 ( 四 ) 09 : 00

今次畀個叻營運

今晚可以換到7級魂, 好緊張

我都係
開到生命就弊

生命加8K幾, PVP都有D用既....
唔知機率點分佈

段估機率都係攻<防<<減傷<增傷<<暴<抗<生命

如果我尋日唔係走去打可歌可泣，我今晚都可以換

點解會轉打可歌可泣?
有咩so?

計過數夠章換晒兩粒星魂, 諗住轉打可歌可泣拎下鐵同洗裝果粒硃砂石, 點之打左三場開六個箱有五個比砂.....得一粒石

好坑 打章換玄鐵好過

今晚個7星魂應該都係仆街多.....叫定春先

又話退返課高月包既蜀章
完全收唔到

得185章 你地咁快夠

我收到呀

你係咪唔係買晒兩個月包?

章已收

我果六個箱開出來的

課高級only

連收章都講運
點玩?

咁啱數啦, 差我地20-25個左右....

睇完star 巴打個po 就入去攞....
利申:活動/Patch前已有買雙月包....

■ 時間 :
10 / 15 ( 一 ) 14 : 00 ~ 10 / 24 ( 三 ) 14 : 00 為止連線時發送至信箱
*因全球發送信件標題為英文 Shu Badges have been delivered

應該逐步派發

其實倍率仲有分咩將會高啲咩 依家睇官方都係亂鳩咁改
所謂改善提升咪就係加倍率
人妖個倍率仲勁多少少添

而家係 hit 數同速度行先
神玄4技得萬幾都係 1hit 秒人

上面幾隻出技咁慢, 倍率幾高都冇用
出到一半就中反冰暈/人地仙體
都係嗰句, 神將仙體搞死左隻game

但班原三都冇邊隻好打
一係動作慢一係hit數多

好心肥董整勁D 話晒一代名將

嘩個兩粒飛龍彈我由細睇到大

個desc咁正

麵包巴中左?

剛剛4P真係見人用董卓

搞氣氛用?

見到肥董即刻停手cap圖

係 暴擊加咗5%

sor 遠望以為紅

exactly 出來攪下氣氛咁lor

等睇痴線佬用爆技張郃

唯快不破....但佢要先有件免負面時裝先

麻麻地

神之手

好過冇。。

差一粒

好過無……

仲未有人中抗暴 算係咁

請等下期派彩

反正實落黃色，減20%傷，都ok架

唯有咁諗啦

最仆街中左綠色

屌，仲未返到公司

今日我坐東鐵，一上車就聽到紅藍綠三線都有延遲

巴打，我明嘅

如果轉6星星魂3000元寶，遲d 轉7星應該9000元寶

塞到連巴士都無埋

咁你當無抽過啦

有人在荃灣上左巴士，但九個字後依然在荃灣

我覺得如果可以轉，一係五千一係八千……

中綠好過中橙

地鐵一入閘聽到車程延長40分鐘🤦🏻‍♀️想轉都無車轉

司主，回頭是岸呀

出返閘唔扣錢得唔得

已經係巴士解灑日任

同站出好似十幾蚊 之前比走水貨返大陸班友仔玩到同站出貴好多

征戰呢？打埋佢啦

打日任同征戰啦

聽廣播講唔扣錢

上番地面搵巴士坐啦

都過唔到海 個巴士總站排到上樓上

咁即係點都死……返屋企休息半日先啦

點會阿,比全攻型布仔用爆擊不知幾爽
綠色8000hp真係半下都捱唔到

但都要返到工先得架

所以係用黎比肥豬二哥

好似好多人中藍喎

肥豬最啱, 有加生命綠份...
anyway, 有得揀, 應該無人想要綠

一齊中

非正式統計

紅:1
藍:3
黃:1
紫:1
綠:1
白:0

未夠可以抽
好驚

橙都有一個中左

updated

紅:1
藍:3
黃:1
燈:1
紫:1
綠:1
白:0

CD-ROM 出來投票..

我都中橙。

歡迎加入真三斬吹水會

updated

紅:1
藍:3
黃:1
燈:2
紫:1
綠:1
白:0

中黃

updated

紅:1
藍:3
黃:2
燈:2
紫:1
綠:1
白:0

居然無人中白

中紫

濕巴我都係

Updated

紅:1
藍:3
黃:2
燈:2
紫:2
綠:1
白:0

我都巧驚驚

睇星魂統計好爽

暫時最難中既係白色

希望無巴打中

屌
你地咁講我好很驚添

運咩帝
我開4袋章中19個章呀

我尋日開紅之前2袋中19章
唔post圖了 驚比你地打

屌，中暴擊

第二粒會中紅色架喇

真係會屌出黎

叫做好過中抗暴囉

不用分,都係垃圾

畀個增傷減傷我都冇咁嬲

紅藍紫黃 = 天選之人

紅係天之嬌子囉 層次都唔同

紅藍都係
橙白垃圾不如

Updated

紅:1
藍:3
黃:2
橙:3
紫:2
綠:1
白:0

一動不如一靜

夜晚8點半至9點半呢段時間
迫人坐定定打4P真係好戇鳩

好心就大方啲開1P俾人晏畫打啦
整場大龍鳳出黎乜都冇改過
做乜鳩啫

咁早打1p

仲要同hot time重疊

唔係課左金我實同佢放棄算

又嚟

大叔, 機會嚟啦

10 / 17 ( 三 ) 境界修煉機率提升活動 】

各位主公好，我是雙兒(●｀ 艸 ´)
這次．．這次．．．提供機率表了耶！

[ 更新通知 ]

■ 對象 : AOS / iOS

■ 時間 : 10 / 17 ( 三 ) 預計作業時間 10 : 30 ( 約需 10 分鐘 )

■ 更新型態 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線時進行下載 / 約 8MB 以下 )

*更新完成後需重新連線遊戲套用，
作業內容與時間若有變動時將再度告知。

■ 更新內容

1. 進行境界修煉機率提升活動

- 在修煉 10 級以下即使修煉失敗等級也不會下降
: 初學乍練、融會貫通、登峰造極皆套用
: 活動期間 1 品護心丹使用範圍變更為修煉 11 ~ 15 級
: 境界突破機率則無變動

■ 活動期間

10 / 17 ( 三 ) 更新後 ~ 10 / 25 ( 四 ) 更新前

屌，依家武鬥時間撞晒我返工最忙時間，成日都打唔到

原來桃園的肥董好惡, 十屆盟主

我星一至五放工都係巴士上lag 住打.... 或者OT中打

放心啦 就快合ser架喇
可能到時PVP想拎頭60都難

無雙5-9 點三星
要保自己血同火戰車血
架車on99自己走黎走去, d 兵又兩邊出黎, 勁難打

呂關張就關羽冇力
曹玄布就曹操冇力
我係水玄但係冇玄專

但基本上都係衰喺架車度

我通常喺office偷打，有時喺地鐵打，成日因為訊號差而輸，點解地鐵4G搞咗咁多年都係咁廢

我等佢NERF....

我想喺境界活動前拎到最尾幾粒土靈丹

我記攞20星都攞齊境界道具...你唔好揀呢關嚟3星就得

講錯添, 原來20星係攞齊將魂, 無丹攞

之前拎左, 忍唔住試升
降埋級

包底最差跌到lv10....用令掃爆D肥谷上去啦.....
好過打D不可能過的關

你水玄應唔太難，起碼隻大佬係火屬你克佢屬，開頭貼住部車出技保住架車個血量，到弓箭手上下一齊出來要立即秒一邊先，之後攪掂埋另一邊之後用水玄食個加攻後用最快時間秒埋個大佬過關 不過都係果句啦，過唔過到關好睇架車生唔生性

剛剛又走去試打一場 開到用水曹在車附近出技保車血量，一路冰人一路殺，到六個弓箭手出來時轉神玄先殺近車果幾個同食無雙，殺埋另一邊再食加攻，個火屬大佬一出來技一三四加無雙，收工

之前好難過果d關，突完裝後易過左 而家通常都一次就攪掂

你個新朵好match你

畀個位嚟自high 吓

犀利金巴

皇者？問過啲爆機體VN仔未
輕敵俾佢炒完先知原來係第一黎

佢高我好多

我無機體無技術, 下次撞你要走場....

試咗幾十場終於得左
我隻曹操24技太細力所以冇用到
用返pvp 主力算

呢關重點係用身位逼到架on9車去左上角
三隻都要大大力清晒啲兵
同埋六個箭佬可以殺剩一個，普攻等 cd

過到就得

過關就得 打pvp好屎

我唔洗喇，多多仙石都唔夠佢玩

加埋名方便批鬥啦喂

過埋無雙 3-5
特登覺醒劉備就係為左打呢啲血量關

其實唔洗既，用曹布玄打熟左都可以一邊keep血量一邊儲斬技，殺完兩條友就雙降防一個斬技埋尾

中紅既暫時得兩個

我隻曹得 24技，費事轉晒成套裝比佢

劉備係 for 我呢啲手殘人士用
啲兵射箭都係扣我 10

升隻單眼得唔得呢

梗係得啦

就係唔想升劉備

又屎忽痕去挑戰下 七星減傷真係有用 玄德keep住90%易好多

why not
劉關張仲可以再加5%防
仲有斬技
以後都好有用, 卡關就用關羽燒

呢關一d都唔輕鬆，我都打左七八場先得 個場太細， 捉伊因有難道

點解你地永遠咁好彩
我就中綠色
公平咩？

updated

紅:2
藍:4
黃:2
橙:3
紫:2
綠:2
白:0

唉
真係晒氣

裝完我隻孫策10萬血了
太開心

有無咁高正能量

其實係咪唔會出白

大叔未開

白色最難中

紅:2
藍:4
黃:2
橙:3
紫:2
綠:2
白:1

肥料一隻

唔係可以點
希望下粒都中綠

你地講完最難中我就中
係咪最好運
歐洲

我平時都有放白色...有用有用

我都會用，但白色唔叫好啫

藍+1 琴晚中了
多數人都中攻防 我估較高咗機率
生抗較低咗

造型問題

可以用來覺醒其他將喇

藍色勝出

紅:2
藍:5
黃:2
橙:3
紫:2
綠:2
白:1

的確係唔似呂關張呢D大將咁型
所以我唔會繼續升技/升專
打完血量關卡就拎黎守礦算數

小白臉不了

藍色係雞係公廁

木屬技將用姜維好過

我很想要 得件暴擊垃圾

我想講粗口wo

劉備冇巨腸技佢什麼都不是啦

等下轉啦 仲有機會既

難聽過粗口

這些機會

之前賣左隻80lv 又狂抽番

同gakki巴一樣中歐洲白

佢係你，就點賣走都會識路返嚟
快d養返佢啦

即刻機率平均返dd

紅:2
藍:5
黃:2
橙:3
紫:2
綠:2
白:2

我中黃色

運帝

黃色追上

紅:2
藍:5
黃:4
橙:3
紫:2
綠:2
白:2

場場兩格，跟住有一半場數殺左人1-2隻就走
我驚比人影

搭緊地鐵打？

[member]人在外地 [
用緊當地wifi/member]

得番咁少人玩咁

黃色安慰獎

好多巴打中黃

每日 reset 時間係 8 點
呢個副本25號 9點完
即係25號有一個鐘時間打？

黃色又追上
唔通叫大家玩防

紅:2
藍:5
黃:5
橙:3
紫:2
綠:2
白:2

巴打好細心喎，公告都係9點完，咁可以打多日

25號記得教鬧鐘打

我發現豬豬個表計漏左26～31號其實可以銀幣買章
即係無課正常都拎到兩粒七星魂

anyway, 今次攞盡2粒7星魂, 之後換的鐵或突石, 甚至技卷都叫實用...所以今次可以換到乜都無再計, 31號再慢慢決定

係喎, 你無課...你都攞到2粒7星

我而家換左第一粒星魂仲有102章, 25號前應該可以換埋另一粒星魂仲可以換一粒通突石, 31號應該可以換埋另一粒通突

刷錢刷到傻.....
上期800萬已洗晒

睇黎避到一次避唔到兩次

我4個箱先22個

好過中綠既

我今日自己開都係兩箱得10個.... 點之幫人開就.....

我都係 4個開21 仲要打少左日副本

係呀
營運我屌你老母

平民玩法，買咗24匙，再開4鐵

好過打演武....慳水慳力慳旗

嘩.....
我夾夾埋埋都無開超過10鐵....

前提係咁好彩開到鐵先係
尋晚抽完5箱 連旗都冇出埋啲垃圾

我差你地太多戰力, 點都要駁吓...
留返時間畀我掛機刷銀幣

會唔會可以叫隻老虎出黎幫手打關卡

btw 出新副本之前可唔可以刪走啲垃圾日任
而家解日任都要幾粒鐘

赤兔馬.....

佢玩絶傷, 張春華爆緣份有2500, 加hit 數多...實玩晒....

最好裝都有絕傷, 再加段數高/普攻快先打到60萬傷

唔知有無得借巴打將打......

無就又係用布仔

好彩未熔徐庶、黃忠
有少少緣份就有500絕傷

好在元姬都有絕傷

元姬只得250絕傷, 唔知滿緣分+貂嬋隊長, 普攻夠唔夠時間打

仲要減絶傷, 徐仔可能幾好過

徐仔/春華/黃忠/元姬+全綠玉應該可以

我睇過我隻元姬d裝係無絕傷, 但唔知點解睇佢個資料有千幾絕傷....

你D運用左起7星星魂度
所以咪點抽都無野出囉

千幾通常係時裝...check again

嘩, 綠玉同綠星魂終於有用啦

睇左，原來真係時裝

邊位巴打岩岩係調景嶺站架𨋢打 1p1
用敏隊元姬星彩，仲有隻見唔到好似係劉備
打得好精彩

棄左game所以冇留意呢到邊個轉左玩敏隊

以我所知呢度仲未有人用星彩架....

而家2P 由5連改左做8勝
打夠可以拎到500幾元寶
算係最好玩既日任

其他日任同活動其實hea 跟都得既
只要儲住d 元寶遲早咩都買到

我啱啱都撞到 不過唔係真人

佢上個禮拜好似都係金龍㗎

早排佢上過黎金龍
切磋過幾次 幾好打唔錯

BTW依家司馬師已成公廁
通街都係

成班gay

後悔無揀元姬

頭10有隻關平...

有齊紅藍綠3色

冇記錯佢應該係楚風黎

試過打4P同場三色布仔一齊在場，仲要一齊中暈 個感覺好鬼怪異

其實好難得既
關平雖然有仙體 但冇時裝
大家都知道力隊冇時裝幾慘
更何況關平係原三

pvp用原3係咪都ok呢 唔似主線咁會打唔入

雖然pvp都好多痴線佬痴線裝

星彩係幾好打

數值有得靠裝谷 問題應該不大
但關平動作真係慢到一個點

試過下 我接受到喎個速度 好似仲有招中距離暈

但係我又唔覺星彩啲招有咩咁出色

證明你係玩力隊既材料
我就唔太接受到動作慢

我唔識玩技隊
唯有玩力隊

玩壞手勢就是這種 toxic

成場見人用司馬師係咁閃來閃去

大叔唔係同我一樣用敏隊起步架咩？

係呀，我趕落車時見到有絲打打緊

大家彈有冇請更新遊戲版本

刷刷吓彈呢個...再開驚都一樣

小雲唔係絲黎架喎

敏隊咪係咁比乜蛇屠囉
佢話我廢

而家日日玩緊元姬，佢絕對無司馬師閃得咁快

小雲機械人黎架麻

好明顯有人用production server試嘢

你玩敏隊個時連2倍血都未有
咁耐之前就唔好拎黎參考啦

唔係呀
咁咪仲膠過港鐵

果時4P用香香/甄姬/銀于禁都玩左半年，如果唔係技/力隊太強我應該都繼續用緊果隊

我用香香 張遼 周瑜

無錯
仲要乜蛇勁到屌打雙獅黑

最多咪炒佢一次半次 佢都炒過我啦
贏到課長認下威啫 BTW佢依家都冇玩啦

入得啦

張遼我果時都有用一排，不過唔太順手就無再用 到而家話張遼好好打，我都唔諗住升佢

課長贏到課長
打和LA SUPER

記得好似上次元寶事件後佢就棄左game喇

張遼呢家係小強嚟, 走圍飛, 又打唔死

我個時主力香遼超 相比馬超 張遼啲技實用好多 又剋通街陳宮

個次好多課長棄左game
以D真係趕客

對高防怪唯有用減防
但敏隊10秒可以消1次debuff+無敵
真係太難打得死 如果無恥到入埋夏候
真係入4P跳舞都冇人想理你

我都係
個時乜蛇叫我用佢
因為個時亂咁抽都中佢三條友

有暈技 有破甲 4技走佬幾好架

而家張遼用埋仙鶴專+夏候隊長技, 真係見到都唔想打

真三國無雙·斬
7 分鐘 ·
【 10 / 19 關於遊戲登入問題公告 】

各位主公大家好！

今日 10 : 46 有出現遊戲登入障礙問題。

目前問題已得到解決，可以正常登入遊戲，待問題原因確認後，營運團隊會再次發佈公告進行通知。

造成諸多不便，還請諒解，謝謝！

即係等同搵劉備做隊長
入隻二哥去打

想像下 夏候全防流血專
張遼平衡配置仙鶴專防增益時裝
郭嘉平衡配置仙鶴專防增益時裝

以上轉返3色 應該注定單機冇人想同佢玩

尋日俾mrz隻張飛秒左我火玄

肥仔仲要狂加血

係喎 仲食多15暴

對佢要用ZF

我尋晚睇番原來雙張遼仲係度 未食

呢隊入得肥仔既話 我諗要大力啲
全隊3隻都煩膠冇乜用
點都要有隻打手 肥仔有加防有拔山4專
FIT曬

講完就算? 包都無粒?

我隻肥仔仲未到90...刷咗好耐啦

我肥仔90左好耐
有6突專時裝 不過仲係全24技

講到我有D後悔食左六突肥豬

你諗多左...

再公佈個時先補？

唔駛後悔, 我試過用佢打44, 出招真係慢人半拍....

就係突滿時玩過下真係太慢所以升境界時食Q左佢 用呢隻打4P要先讀出技

時裝造型特別, 所以我都飼養咗佢.....

唔洗呀
打打下都有啦

留言